{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029316",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "호라이즌 신세계백화점센텀시티점"
    },
    "text": "幸せと喜びを求める日常の日々、ホライズンはその旅をより特別にしてくれます。 新世界百貨店2階のデパートビルに位置するホライズンでは、様々なメニューをご提供しております。 グリルドチキンは21,000ウォンで、ホライズンサラダは19,500ウォンで、ハム&チーズベーグルとフレンチトーストはそれぞれ19,500ウォンと21,000ウォンです。 エッグベネディクトは22,000ウォンで、スパイシーシーフードとキムチチャーハンはそれぞれ28,000ウォンと21,000ウォンです。 ハラペーニョバーガーステーキとチーズケーキは、それぞれ28,000ウォンと11,000ウォンでご用意しております。 飲み物はアメリカーノが6500ウォン、シークレットバランスが11,000ウォンでご注文いただけます。 ホライズンで会うセレンディピティで日常に特別さを加えてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホライズンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホライズンは新世界百貨店2階のデパートビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホライズンで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ホライズンでは、グリルドチキン、ホライズンサラダ、ハム&チーズベーグル、フレンチトースト、エッグベネディクト、スパイシーシーフード、キムチチャーハン、ハラペーニョバーガーステーキ、チーズケーキなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グリルドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリルドチキンは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホライズンサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホライズンサラダは19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハム&チーズベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハム&チーズベーグルは19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグベネディクトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグベネディクトは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパイシーシーフードの値段はいくらですか？",
            "answer": "スパイシーシーフードは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハンは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハラペーニョバーガーステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハラペーニョバーガーステーキは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズケーキは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シークレットバランスの値段はいくらですか？",
            "answer": "シークレットバランスは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホライズンで会えるセレンディピティについて教えてください。",
            "answer": "ホライズンでは、セレンディピティを感じながら日常に特別さを加えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 518
    }
}